[狂賀] 應該高調搞個謝票大遊行

呢個時候應該高調搞個謝票大遊行

自推一百週年

推

要

圍住poly流水式遊行